我係波蘭向當地大學生做咗文宣

雖然我會考英文U
影相又唔靚
但我係一個機會入面用咗僅餘嘅英文同波蘭人講咗一個鐘香港所面對嘅

事源由克拉科夫上華沙三小時火車程坐哩個二等車廂
我同父親外 對面坐滿當地年輕人
其中一名有入鏡

而我身穿連豬T

我同佢哋分享咗新屋嶺發生緊奧斯威辛集中營所發生過嘅
對方對香港人唔認自己係中國人深表認同
因美國佬都繼續繼波蘭人當俄羅斯人令佢哋反感同否認
而佢哋之前總統親民落民居 現今總統出嚟會幾十米封鎖同有狙擊手
我回應正正係97前彭定康同現今港共特首
我又展示我背後嘅連豬
佢哋過有聽過「fight for freedom ,stand with Hong Kong」
但冇知得咁深入
最後我落車佢哋應承我會同所有同學分享我所講嘅資訊
亦希望香港人加油
因為波蘭都係由不可能變可能咁脫離蘇聯

我想同大家講
去旅行盡量唔好單去旅行
把握每一個機會
將我哋所發生嘅事努力令世界關注
雖然我唔係做咗啲乜嘢

多謝大家睇我咁大段字

「佢哋都有聽過 fight for freedom , stand with Hong Kong 」

btw唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

我分享緊上星期我所做嘅事
而家我係香港同大家一齊享受黨同林奠關照嘅肺炎威脅
齊上齊落

stand with Hong Kong

推

知你威喇 去過咁多國家

好波 ching
條連豬T著出去溝死女

多謝手足

上年年底外遊
同個波蘭仔傾計 廿幾歲嘅
嗰個波蘭仔跟得好貼

多謝你呀

波蘭一直都係反極權前線

犀利

手足攞U 都敢出國旅遊

溝通上有冇問題？

攞U係2005年之前嘅事
出嚟社會焗住講
講講下大膽咗

佢哋脫咗共
我哋入緊共
我𨳒
所以佢好同情我哋

冇去過幾多
你去到不問世事
去二百個都冇𨶙用

唔好多謝
各自爬山
用自己嘅能力
唔同方向去幫大家住緊嘅地方
本份嚟

手足

我本來26/01都著咗連豬去集中營
但27/01係集中營解放紀念日
大家都好忙聽導遊講故仔
冇機會出聲
新屋嶺真係同集中營一尻樣